有無人細佬妹好on9?

琴日凌晨細妹帶成班fd上黎 又大聲笑又嘈，當左係自己屋企？屌你老母 之後今日發現煤氣爐開唔到 仲要係2個都開唔到 都唔知關唔關佢班fd事屌

利申 佢啲fd之前偷過野一，一屌 我好撚驚佢偷野

我幫你教訓下你個妹

打撚死佢

咁夠係我屋企
佢嘈撚到我
點知佢地會唔會偷野

頂撚死佢

介紹黎識下
我幫到你

Ok pmed

硬左

捉佢個fd入房屌，睇下仲上唔上

Im girl

捉你入房囉

砍撚死你

下次佢帶FD上黎 你即刻叫班個樣比教惡既FD上黎
乜都唔做 坐係到望實佢地

Cls

堅WORK 試過

無fd呀屌我都想

死毒撚，抵你無女
食豬系啦你